---
language: ru
layout: organisation
name: 7amleh - The Arab Center for the Advancement of Social Media
website: https://7amleh.org/
logo: 7amleh.png
languages: English, العربية
services: in_person_training, org_security, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, browsing, account, harassment
beneficiaries: journalists, hrds, activists, hros, cso, media, other
hours: Sunday-Thursday, 09:00-17:00 (GMT +2)
response_time: "1-2 days"
contact_methods: email, pgp, phone
email: help@7amleh.org
pgp_key: https://keys.openpgp.org/vks/v1/by-fingerprint/69A9DAE73BDCDA268FFD5509F6F5B4C859965785
pgp_key_fingerprint: 5A99 14C7 C29A F9F6 D7D5 A1AC 10F8 7FD7 6939 D4BC
phone: +972533302167
whatsapp: +972533302167
signal: +972533302167
initial_intake: yes
---

7amleh изучает и исследует вопросы, связанные с цифровыми правами палестинцев, предоставляет палестинским активистам и гражданскому обществу цифровые права, цифровой активизм и возможности по наращиванию потенциала в области цифровой безопасности, а также управляет местными и международными пропагандистскими кампаниями.
